羊神開私group

羊神現正推行3000上10000月費計畫

一星期 $3000 10場
兩星期 $5000 20場
一個月 $9000 40場
保證100%命中
試料/其它plan 請到telegram pm 羊神

屌你老味死開啦賣料狗
gel group又話唔係賣料
笑撚死人咩

你老母幾時死有冇tips

等大家知道本羊既實力

費路維拉亞 +0.5/+1 100%

上次交左5千會費，佢叫我allin普埃，搞到我針左4萬$

一早知佢賣料 仲成日未完先gel

100%只需要信

on9仔
9.5s 10.5b都up得出
學人賣料？

還我血汗錢

dllm on99

羊神dllm 我有冇得免費

羊神同馬會投訴左未
第10角唔計！

宜家唔入，遲啲就會加價

唔需要緊張，客盤可以gel

免費水已完，入會請入group

今晚六合彩水
7、10、19、21、36、38、39、45、48、56

六合彩水 你係咪想笑撚死人

跟左樓主一排已經買左樓
大家真係要珍惜

56 做乜勁

有56？